Mazda I-stop reset

想問如果換電係咪一定要reset i-stop?
同埋係咪淨係原廠做到？

聽講唔reset舊電會好快死

撘單問istop 係唔係好傷引擎

傷電池
利申十六歲

換過電, 無reset, 無理過

會唔會無咁耐用？

只是剛換頭半年, 未知

點解唔熄咗佢？

每次開車前都一定息
定是你指永久息唔再著?

其實攝張紙仔已經搞掂